波仔細佬又做咩？

佢又做咩？
有冇人睇佢最新story但依家佢del左？
佢post左D唔應該post嘅野

問佢啲女粉 我點鬼知咩無fol隻青蛙

講你就講啦
又話人哋del咗咁邊有咁多人知佢post咗啲咩？

佢地一班仔女 最成功係識投好胎
大把資源

講完驚佢比人拉... 政治野 你明的...

開左po又唔講， 咁你開呢個po有咩意義

佢個同學po左story同佢講生日快樂，佢repost左喺佢IG，個story 嘅右上角有張相係紅磚大學圍城嘅時候影，唔知係唔係波仔個細佬，但着住黑衫掛住豬嘴，戴咗口罩，所以唔知係唔係佢但係個身型都幾似

原來波仔全家咁黃架

但重點係點解佢咁唔小心一定勁多人留底 希望佢之後做任何事都係諗清楚先好做 生日搞啲咁嘅嘢

本來都冇人知，你仲要講出嚟，你隻阿狗

你確定係冇乜人知 知嘅一早流晒底share晒俾自己啲friend啦 想佢警惕啲啫 唔po出黎又點樣提醒佢呢

重要佢個fd post時係睇唔到嗰張相
佢story Repost時縮細左就睇到

成8萬 follower
1% 睇左都有800人
我睇到嗰時都已經po左41分鐘
所以應該已經唔少人知

Push到佢知道唔好亂po野

唔知佢有無上連登

即係po咗啲咩

冇嘢 自膠 啱啱碌返上去睇到了

Barking dogs